我地別無選擇：推翻中共呢個流氓証權

加大火力做文宣

輸出革命!